Chris Paul 全部隊友離開後, 全部都冇退步到, 到底發生咩事?

jj reddick
當初有人話要靠cp3 餵波, 而家得升好似有上升意向, 其他數據大致冇乜變化

blake griffin
當初有人話要靠cp3, 而家打到好似mvp 級數咁, 上年都同以往都冇乜別

deandre jordan
當初有人話要靠cp3 餵, 而家得分籃板大致都冇乜變化

其他隊友唔一一列出, 但大部分數據都冇乜分別, 到底點解會咁樣

你都係想講波叔垃圾je

數據無乜變化但佢地隊球差好多皮

如果真係提升隊友能力, 咁隊友離開cp3, 唔係應該都數據下跌?
以前講緊提升隊友能力的nash/kidd, 佢地隊友離開佢地, 大部份都會數據下跌wo

黑氣石

有冇佢都入唔到西決

是旦啦

結論cp3冇用

格芬中距同外投準左好多喎，以前淨係識爆籃

擺明唔啱打大城市

下年底薪去GSW証明你睇

有波縮前隊友上節目講過
cp3拎唔到助功係唔會交波 key波時間長 令到隊波冇ball movement
需要球權既球員比個波佢key哂都唔會發揮得好
衣加同harden都係輪流打iso 分波比定點射手/lob比capela

衛少前隊友大部份平步青雲添

事實佢幫助隊友能力係差

離開打小球既太陽數據點唔跌

嗱
咁又冇人J佢提升隊友個D先
冇架喎
某人就唔同喇

其實redick 同 dj 無球都冇問題
Griffin 冇波打iso差好多
同埋clippers唔得既原因係板凳同教練問題多D

整隊實力連埋bench已經勁過好多同期球隊
西岸好過快艇你數到幾多隊？

無論nash/Kidd乜野教練，佢地都做到真正提升隊友能力

你個正選除左SF近乎ALl STAR咁你仲想要咩後備

河仔呢?

太陽nash又唔係只係比mike dantoni教過

哦，離開cp3 後特別準

其實西岸年年都咁多隊勁架啦
兩隊勁過佢已經冇西決
兩年3:1都入唔到 其實Doc Rivers佈陣同叫timeout既時間都好有問題

所以咪關教練事
成日一換換晒正選走
等jamal rivers係度無限單打
領先十分都倒晒出黎
勢都冇埋 唔輸都難

你又點睇河父教依家隊無星大飛都救到有模有樣

時間尚早啦 打得幾場
連playoff都未到 冇野好參考

吓
佢上年TRADE走格芬之後都係個堆人
都已經係打到咁上下架喇喎

上年西岸第十
三十隊入面第十八

好差咩 唔錯wo

結果入左西決

芬妹走左之後個段以佢個人腳
簡直超班

哦要教個隊冇星都入西決先夠有料
咁佢係廢既用呢個標準
教練廢隊友廢
係聖保羅唔廢

2013 clippers vs memphis 2:4
2015 clippers vs houstons 3:4

cp3 自己帶隊都入唔到西決啦
cp3 自己最勁都只係突破一次一輪遊咋

冇咗巨星河仔之後終於識得用人，唔係依賴個仔贏波

冇話過隊友廢 係教練冇料姐
用nash/kidd去話paul冇西決都係冇意思

吓
當年NASH教練係MDA同精遲
KIDD係BRYANT SCOTT
你覺得好得過文件幾多啊
但呢兩件成績好過你唔少喎大哥

好簡單一個比喻
我當 MDA 攻防係 A+/D+
Byron Scott 係 B/B-
佢地要面對同岸既對手都差過佢地 自然入到conf final/final

就算Doc 係 B+/A-
呢幾年大把教練 A-/A- or above
西岸淨係Pop/Kerr/Stotts都好過佢 特別係臨場
唔出局就有鬼

俾火箭3-1反CUP個年係波波定KERR啊

你自己都講埋個重點啦
就係mchale之流 臨場都好過佢
去youtube睇下 game 5 game 6 highlight啦

又屌教練
阿控場大師CP3唔知個陣控左D咩出黎呢可
第二個就話有籍口既
波縮喎
第一傳統PG組織控場大師連控一場贏既都冇
笑唔笑大人個口呢

依家既連登
就係充斥住你呢類冇論據得論點既comment

三個裏面得JJ走咗個表現有突出 其餘兩個完全冇變

講到你有好有論點咁
G6阿控場大師控到俾人反CUP到點啊
不過睇你都係話教練問題架喇

冇變廢到咪啫係所謂既波縮提升隊友論係唔知提升左佢地去邊囉
反而係證明左佢其實係冇咩點提升佢地表現

仲有58分
如何控場控到58分, 好難做到

太陽面對既對手廢過太陽?
你要望清楚太陽既陣容, 再望番太陽既對手WO

用CP3 強項去比較其他球員的弱項

咁一定立於不敗之地

結論：廢

你估個都好似你咁小學雞咩
成日講埋個D 你啱晒我錯晒既論調當point講

0:58 有咩理由會咁樣叫多個timeout入第四節
搞到6:22 個D真係要叫既時候冇得叫
之前個5個timeout 是但慳返個都得

輸到105:102唔叫
108:102先叫
有料教練至少draw 個play 保住one possession game先

少少論據 論證 自己慢慢摸索下先再講教練臨場啦

09-10既 Spurs真係唔及 Suns
只係格食格打贏咁多年都食住既dirk
Portland更加唔使講

喂喂喂我唔係話文件完全冇責任喎
但咁你答到我波縮個段做左D咩未啫
答唔到我俾你喇
佢咪就係咩都做唔到囉
佢仲要打緊PG位負責掌控全隊既
然後俾人咁反CUP
你講到佢完全無責任咁都幾好笑

其實波叔好勁

griffin好似係因為比人分身家，
要揾錢養仔

殺龜

彈出彈入咁
一時又講到Doc 聯盟數一數二既教練咁
攞晒證據臨場廢 又話掌控全隊唔係教練最大責任 係個PG冇掌控全隊
你買定離手啦

冇分入過唔代表咩都冇做既
你睇下Griffin 對位既Josh smith射個球幾空
再睇下佢進攻對入到paint都搞唔掂
想個PG點提升你 捉住你隻手放入籃

講緊佢冇你吹到咁廢到可以俾你下下賴哂佢啊
屌完教練屌隊友下話
你作為當家球星你呢D時候要靠隊友既
咁啫係隊友CARRY你啦學閪人做大佬咩
仲要個陣佢個條又老又殘後衛線你都打唔爆仲好意思自己屌隊友
望下下一輪手感仔D撚樣打波啦第一傳統PG

次次都隊友乏力聖保羅無力回天
結果咪就要抱撚住個MVP大腿先破到西決處男囉

你究竟買定未呀
要個Pg提升隊友定自己入晒D分呀
餵到入禁區都冇搏犯冇入波 提升乜野呀
防守點樣幫你防守埋四號位呀 二百幾磅咁推你過去守波
你搬定個龍門先再講啦

黃蜂啲隊友攞埋冠軍添

叫人睇griffin 對josh smith 係點
我倒不如睇cp3 對住37歲的jason terry 同prigioni 係點, 兩個都係防守差, 仲要老到仆街, 結果都控成咁

得罪講句, 如果westbrook/curry/大傷前rondo, 面對37歲的jason terry 同prigioni, 分分鐘場均40分, 更加唔洗講大領先比人反cup, 係cp3 先無力帶領隊友

搬咩龍門啫
頂級巨星點解唔可以同時做到
正如吾皇要佢得分佢手軟過？
NASH夠傳統PG未你要佢入分幾時手軟過
佢需要佢得分佢得分
唔駛佢就串連隊友
哈登個D關時刻就算佢成日甩轆
佢都係自己去而唔係係到傳傳傳控場
做得當家球星關鍵時候唔得分係到餵？
波縮？最要你得分個陣喇喎
能力問題就唔好成日賴隊友賴教練

10年既spurs 唔及suns?
你玩鳩我? 當年有邊個會睇好suns? 你一個人?

哦, 即係有2010 年duncan, manu, parker 就唔勁
然後2012年duncan, manu, parker 因為打低波縮, 所以就勁?

係wo, 幾乎exactly 同隊隊友反而入唔到西決
老左幾歲退化左反而奪到冠

大佬你知個問題未呀
格芬唔入點樣同時做到呀
Lebron未手軟過？ 你miami對mavs個陣坐緊監定點呀
唔好再尻吹啦 實證就攞晒出黎 你一個實證都未有 淨係講其他唔關事既人黎講 對症下藥啦

實證？
你攞到波縮G6好表現既實證俾我未啊又
仲講格芬唔入格芬唔入咪你入囉
你當家第一球星都好意思賴人

有一年gm7 打jazz
結果下半場隱型到呢
望一望場上deandre jordan打到成個jordan咁, cp3 就隱左型
唔講以為deandre jordan 先係球隊大佬, 點知只係隻工兵

果陣隊正選好似淨勝分全聯盟第一

但隊波就係差咁d野，好多人入過去都打唔起，JJ季後賽收皮，後備冇form，doc rivers都應記一罪

隊波牌面勁，正路要入西決同勇士爭，但打出黎冇料到

阿哥 你睇下佢堂規個表現同人腳先啦
兩年最大既唔同係有當fit 既boris diaw打小球呀
冇小球咪比高比加雙塔打落黎囉
唔係話個粒星仲係度隊波實力就一樣架

兩條友加埋成80歲結果自己都打唔爆仲好意思屌隊友

當年一致認為馬刺>太陽
而家cp3 球迷傻左吹到當年馬刺>太陽

係cp3 球迷先要下下一個個隊友、對手、教練咁計住計住
我真係未見過「巨星」要咁樣婆婆媽媽咁計住計住

又吹水吹到太陽陣容都勁過哂對手先入到西決
太陽咁既垃圾陣你都吹得落?

nash 傷左a 米都照樣帶隊波入西決
cp3 傷左griffin 連一輪遊都過唔到

好彩有搶7, 否則, cp3 series 總得分有可能仲低過火箭控衛既總歲數

邊撚個Chris Paul

griffin 數據返嚟唔關同chris paul分手事

係同kardashian分手

以前比條女chur到盡啦屌

其實大家有無諗過佢身高限制左佢關鍵時候發揮？
關鍵時刻球證對身體接觸無吹得咁緊
波叔無論身高體重都容易比人壓制
甚至傳球既空間都會因為對面貼身防而被嚴重壓縮

駛咩諗啫事實就係
佢矮所以一大傷進攻冇左速度更易限制
佢矮所以防守遇到D高控衛一樣要守得好辛苦
甚至因爲佢矮佢傳波視野出球速度都會受影響

但咁又點呢
你可以話佢咁矮有咁既成就係好唔容易
但NBA唔係拳擊喎冇分180CM級190CM級架喎
你上得場對手就係全部球員唔理高矮肥瘦
佢唔會因為你矮幾吋體諒你架喎
你做唔到就係做唔到冇籍口架喎
呻無運你不如呻自己生得矮好撚過喇

以佢身高同身體質素其實都將技術發揮到極致
可惜好多球員高過佢 身體質素仲好過佢
直接硬食

文件再廢都有一冠

咁你唯有認一樣野就係你發揮到極都比唔上人囉
但都係個句架NBA冇分高度級別架喎
你打得做得當家球星就預左架啦

呢點對比Nash真係差幾皮

所以佢岩做2當家

其實當年LAC都幾可惜
咁多粒星

但cp3過左火箭後
中距仍然咁殺食
三分係生涯最高
你點睇

Cp3投射係勁。。。
但關鍵時刻一定要有人幫

上年對勇士game 5 仲唔夠關鍵咩
仲有 有年playoff 打馬刺打到game 7 一個floater 絕殺 仲唔夠大心臟咩

以前好中意快艇，直到上年全部走曬

大佬 大心臟都唔係場場carry架
結果論佢都係拍住第二個超巨行得最遠

咁佢都算輸出係穩定
組織尼分面都叫聯盟入面既上等

冇助攻唔交波呢一點佢同以前嘅朗度真係難兄難弟

三個共通點 三條友都贏唔到波
唔覺bg好左 dj都係麻麻 jj都係等人餵波
屌cp3岩岩走個時 快艇又咪麻廢到狗咁

Point god你識條春

十年前嘅波叔真心好波

blake Griffin MVP級數？ 瞓撚醒未

助攻 同 組織 係兩樣野黎
Westbrook CP3 明顯為助攻而傳
Curry Kidd Nash 係串聯組織

有鬼

雖然我反doc
但佢肯定係現今頭十教練

當年芬妹仲係給力芬。

當年艇playoff係睇Griffin打成點同出唔出到

Griffin喺活塞根本打得好過快艇

人成熟咗，練完3分好準，早兩日打sixer 3分得，底位轉身掂，籃底交波有point guard水準，有時帶埋波直情全能，交波高位單擋入攝時間準，跟本將喺快艇時工兵根底發揮晒出呢，係爭D火氣啫

給力芬同cp3一齊個時已經成日比人話爭波打
始終cp3係要有波上手先發揮到威力
唔通你叫佢無球走位做定點射手咩

開頭Griffin ＆ cp3打都OK，但最尾快艇果年幾Jordan打底位, 佢變打外圍拉對手center/forward出呢封佢３分，少好多爆藍入樽，一味高位單擋CP3又唔會roll in 做埋晒工兵D嘢好悶(其實係 jordan冇外投迫咗佢出去打），今年底位背籃先顯身價。
cp3真係有波喺手先帶到其他人，反以去咗火箭有少少同harden重疊。

例如我

咪即係自己能力不足
有波上手牽制力又低，又殺唔死比賽，又upgarde唔起隊友

都話而家係MVP級，活塞四連勝
何況griffin都排過MVP 第3，唔明點解比人吹到咁廢

唔通因為會矮，所以加d同情分落去咩
咁高度限制左實力都冇計架

打左咁多年playoffs，有少少關鍵時刻都正常掛
Playoffs Chris Paul choke 都屢見不鮮，要數佢第四節/下半場隱形既場次真係唔難

問題係harden唔洗Chris Paul 都入到西決
而183 男子先要靠harden先入到西決

換句話先，上年火箭換走cp3成普通all star，相信都係西決分子

iverson夠矮未？

因為分波太多, 10次9次都唔自己起手, 牽制力梗低
去咗火箭好咗啦個個唔走位打1on1, 佢焗射

你點解會覺得AI身高對佢係冇影響

火箭都唔多用佢既「組織」

隊友走咗之後球權多咗 數據上升係好合理既事
同埋嚟嚟去去都係講griffin啫 sample size又係得一個
加上對比之下既nash同kidd 第一我冇check數據 唔肯定係咪全部都廢咗 第二隨住時間球員總會跌wok 又好難話係冇咗佢地先廢咗

所以話佢同Harden重疊咗,講突破分波有佢78成, 進攻力比佢高(係D手腳唔乾淨), 兩個一齊喺場cp3只好on99企外圍射3分

blake griffin上季個FG%明顯跌咗 不過唔計啦

只睇數據 等於盲人摸象

人地大量增加三分出手先會咁
三分冇兩分咁準好正常
Efg%係差唔多

以一眾so called 提升隊友實力既球員，唯有Chris Paul 先出現咁既現象
所以係咪要反思下到底佢係咪有提升隊友實力

你指睇要睇埋Chris Paul 榮譽？
但以巨星黎計，Chris Paul 榮譽相比其他巨星係少好多，唯有靠數據先企到呢個位

場上好多實際既野數據都反映唔到拉..姚明有一季100%三分命中率..咁佢射三分係未好過絕大部分人 單擋 苦力工作 鼓勵士氣又點計

係啊
例如反映唔到佢關鍵時刻D表現囉

如果一個運動員佢每樣野都出色 同隊友夾唔到又點計..睇數據好表面

cp3收皮啦

咁你作為大佬咪廢囉
而且波縮作為一個以"提升隊友"聞名既居然同我講佢夾唔到隊友

Chris Paul 係勁
但用佢就一定要跟佢個套打
唔比波佢長期hold住真係用redick好過

喂 大佬 如果阿 即係假設阿 唔係講緊cp3 阿 係論證緊數據有幾冇用阿 你係未閱讀障礙阿 做運動都要用腦咖 唔好四肢發達頭腦簡單阿

Iverson都要配4防守啦。。。
仲要佢身體質素勁屈

用如果黎論證

大膽假設 小心求証阿 by魯迅 讀多d書拉小朋友

Blake Griffin 上年未trade果陣打得勁差
可以最後幾分鐘打32號戰術
見過佢不停打iso 然後炒唒d波
最記得打騎士 連續好多球都係佢射

波縮個問題佢戰績係佢數據反映出黎咁勁
但咁你就得出數據冇用表面？
仲要一係用明哥三分同咩如果黎論證
仲學人講咩論證你真係笑大人個口

lm

佢勁同數據表達得唔夠全面有咩衝突..係未講既野太難明白要翻譯？我有朋友做動物傳心師收好平

用如果去論証有乜問題 e.g如果你係正常人你會睇得明我講咩

話得Griffin MVP級數 我諗你都睇波唔超過三年..
一個體能勁爆大前 防守極差 無籃球智商 單打低效 外線雖有但無威脅性 身高不足 臂展極差

Anthony Davis遲佢3年入 但屌撚到佢啪啪聲呀ching

如果呢啲咁既人 你覺得可以同Curry, AD, Harden, Embiid呢啲MVP級一同討論 我諗你條界線都幾模糊

舉例子舉個現實唔存在既都OK既
你都幾正常喎

上面講身高所以我先用ai做例
iverson一個carry全隊入final
cp3最多入到西決
clutch time唔會隱型

身體素質ai好少少

隊友方面
cp3拍過嘅隊友勁過ai嗰班
跌watt嘅mutumbo mckie snow其他講唔出名

傳球空間方面
ai嘅傳球空間點都會少過cp3
mark ai點都貼身過cp3

sum up
cp3大賽clutch time隱型
幫唔到隊友上另一個level
降低ball movement

現實存在先舉到例子 咁小朋友你無飛機坐咖喇

愛因斯坦過如果研究到野快過光可以去未來喔 咁你又話佢唔正常喔？
你書都唔讀多本 文化水平咁低 學咩人睇數據分析啫.. 做下波牛 球場聊下小學雞打交 又一日未幾開心..上黎獻醜

佢關咩數據表達得唔夠全面啊
反而係好多低階高階數據都好全面咁表現到好勁啊
就除左比賽個比分囉
而且呢
我就未見過真係勁個D數據會完全體現唔到喇

就係體現唔到佢比數據顯示更勁

啫係你喺到鳩嗡啦屌
淨係識係到人身攻擊又俾唔到野
講幾隻字就以為自己真理

咁你睇咩囉講下
係咪咁多年入得一次西決仲要抱住個MVP大腿就係勁啊

其實就好撚簡單 啲人成日比人混淆
-自己帶住個波 大部分球隊嘅傳導都又佢完成 呢種看似好無私 實則係助攻版嘅球霸 e.g. CP3 假摔占士 塞特時期嘅Rondo

-自己有參與球隊嘅Ball Movement 但作用係推動進攻 場上五個球員都有機會助攻及被助攻
e.g. Curry, 現今Rondo, Nash, Kidd, Jokic, J芒堅

你既水平咁理解就唔出奇拉
聽日返學問下老師咩叫夏蟲不可語冰

格芬MVP第三個年你係咪俾人食左
就算你話佢虛火但最近幾場係MVP級數又有咩問題呢

喔 又唔係勁喇 真係觀點與角度 龍門任你擺

個一年囉 咁你想表達啲咩？ 一年入咗第三好威威豬？ 咁之後個幾年呢？
個陣就算係生涯尾段嘅KG同Duncan都可以輕鬆屌打佢..

你想表達D咩就真
一開始係講佢冇左波縮之後打出黎個D喎你講以前拓咩

傻閪 講緊佢打成世都冇可能係MVP呀

都有一年打到第三前面仲要係吾皇KD呢兩件怪物點叫成世都冇可能咁絕對
況且一開始係講呢開季呢幾場表現同上年既
定係你覺得佢呢幾場都唔係MVP級

冇波叔 佢係未trade果陣打得勁差
仲幫快艇勇奪9連敗
不停打32號戰術 但炒好多球
係後尾Harris先帶番對波

A米冇Nash咪一樣打得好
係後尾斷腳先收皮

拿 咁老實講 每一年NBA開季 都有一啲實力不足嘅人刷到好高分 呢個係一定發生 但點解打個幾場就話係MVP級呢？ 虛火機率好大喎

上年開季 魔術夠東岸第一啦 咁魔術最尾唔通又真係第一咩屌你

呢啲野你冇讀過書唔識架啦 係Statistics黎講 係叫做Sample size或者個Pool太撚細呀 柒頭

一直講近佢"最近幾場"係MVP級你 Sam乜春ple size啫

係呀你呀媽最近幾日好撚young呀 開個po討論啦
你呀婆呢幾個鐘啲活動度好好 我呢幾日狀態好撚掂呀 吳彥祖級數

屌你都ON99
樓主一開始講依家表現你就提咩以前
仲要睇過格芬都要係到扮老屎忽咁款

成班小學雞curry迷又無啦啦要出黎撩尻人
Griffin上年頹咗成年
今年開季打幾場好波就吹到因為冇cp3先打得出
CP3年年去到playoff高端數據都係高過常規賽
邊度黎手軟呢個講法
係咁廢就唔會隊隊爭住要啦
係啦叻仔啦你班小學雞仲識波過班NBA GM
咁都要特登開個POST出黎踩人
笑撚咗

咦？轉重心轉得幾快喎 好呀好呀當你講依家囉 個三五場好撚有討論性質呀屌鳩你

轉你老味咩
一直係講緊呢幾條友"最近"都幾好表現
然後想講下波縮提升隊提左去邊啊
咁唔講最近講幾時啊
自己係到衝出黎講以前
覺得冇討論價值你係到做咩啫

最近 近你老母 都話你老母最近好撚正呀 衝啦傻閪

一到火箭就帶隊逼到宇宙勇去淘汰邊沿仲唔夠證明？
先唔講隊友點
佢提升隊波係盲既都睇得出
你班盲撚想踩人想到撚咗線

根本冇料

除左JJ 有邊個入到季後賽姐

JJ 數據上升好明顯係因為76ers 既外圍投射係完全靠晒佢

呢個真
所以佢做2當家最好 又可以保留體力
又有人分擔進攻

好正 傾傾吓波又嗌交

剩係睇左頭幾年既格芬

隊波係hardren帶
唔係cp3 帶
唔好搞亂

今年cp3 簽份溢價合同
都冇人敢要 鬼有人爭住要咩

帶隊入過決賽未

順帶講下，nash 有一期的隊友，跟左nash 後全部拎左career high 的數據
離開nash 後，全部跌番

預左有人實話小球促成，但就算換算番pace，nash 隊友數據都係提升
而且nash 唔係成個生涯都打小球，佢都有陣地時期，特別係老左點q跑 ，隊友數據一樣提升

nash提升大部分隊友都係咁
cp3的大部分隊友都唔係咁
正正講緊呢點

朗度有期係入到波仲要交多下

大飛時期有幾多關鍵時候做過野，帶甩波就有幾次

陣間數埋其他比賽
2012年 lac vs spurs 0:4

game 1
cp3 出場37分鐘 6+10 5搶5失誤 23%fg 3射0中3分
griffin 出場38分鐘 15+9 3失誤 41%fg
第4節cp3 4射0中, 0分

game 2
cp3 10+1 2搶8失誤
griffin 20+1 2失誤
第4節 cp3 0分

game 3
cp3 12+11 2搶3失誤 29%fg
griffin 28+16 4進攻籃板 4失誤 54%fg
cp3下半場12中4 8分, 其中第4節 6射2中 4分

game 4
cp3 23+11 2搶2失誤
griffin 21+5
cp3第4節 6中2+3罰 7分 比賽最後24秒，落後一分，關鍵時刻失誤，斷送比賽

咁咁clutch既波縮火箭G6個陣打左D咩出黎

即係以後贏左之後，講番之前唔換既都一樣結果，咩logic黎

ingram打得好

呢樣係上季火箭醒既地方早段拆開黎用

係邊個帶唔緊要
再上年火箭嗰陣差唔多
輸俾馬刺4-2
補個cp3即刻逼到勇士打game 7
同埋上年Harden,Capela,Green生涯年又點計
搞亂？係你盲撚咗咋

條友大飛時代Box out 又垃圾，防守乘日覺得自己彈力勁跳定先乘日俾人fake

笑咗
原來cp3冇人要
咁完啦唔使討論
懶得同on9仔講

又直接結果論
所以咪話你班垃圾勝利球迷乞人憎囉

chris paul一落場
佢地成班人突然低左能咁
轉左隊係好返小小

chris paul 2013 lac vs mem 2:4

gm1
23+7 63%fg
第4節1射1中+2罰, 4分2助

gm 2
24+9 52%fg
第4節4-8 8分1助

gm 3
8+4 36%fg
第4節0射1中 0分1助

gm4
19+6 53%fg
第3節1射3中+2罰 4分
第4節2射0中+2罰1中 1分, 1助1失誤 完美隱形
整個下半場5分

gm5
35+4 45%fg
第4節6射2中 4分+1助, 第4節隱型

gm6
28+8 68%fg
第4節2射2中6分1助

總結, lac 勝出gm1,2 後, 連敗4場, 4場入面cp3 冇一場第4節企出黎

咁你講, 除左火箭, 邊個有叫過要cp3 今年份約

結果輪，輸左就冇表現

唔柒講cp3加盟火箭令到JH13拎到mvp

上面位巴打唔使咁激動嘅 大家討論波 又話人地無讀書乜乜柒柒

2012年 lac vs spurs 0:4

game 1
cp3 出場37分鐘 6+10 5搶5失誤 23%fg 3射0中3分
griffin 出場38分鐘 15+9 3失誤 41%fg
第4節cp3 4射0中, 0分

game 2
cp3 10+1 2搶8失誤
griffin 20+1 2失誤
第4節 cp3 0分

game 3
cp3 12+11 2搶3失誤 29%fg
griffin 28+16 4進攻籃板 4失誤 54%fg
cp3下半場12中4 8分, 其中第4節 6射2中 4分

game 4
cp3 23+11 2搶2失誤
griffin 21+5
cp3第4節 6中2+3罰 7分 比賽最後24秒，落後一分，關鍵時刻失誤，斷送比賽

lac vs mem 2:4

gm1
23+7 63%fg
第4節1射1中+2罰, 4分2助

gm 2
24+9 52%fg
第4節4-8 8分1助

gm 3
8+4 36%fg
第4節0射1中 0分1助

gm4
19+6 53%fg
第3節1射3中+2罰 4分
第4節2射0中+2罰1中 1分, 1助1失誤 完美隱形
整個下半場5分

gm5
35+4 45%fg
第4節6射2中 4分+1助, 第4節隱型

gm6
28+8 68%fg
第4節2射2中6分1助

小總結, lac vs mem 勝出gm1,2 後, 連敗4場, 4場入面cp3 冇一場第4節企出黎

咁你見到有咩表現出左黎

咁多年黎都討論過唔少次，以佢既身體質素關鍵時刻都差唔多發揮到盡，過到火箭正正有個可靠既得分手，咪發揮到

你講哂啦約都簽埋
撚知本身邊隊有意
不過我知cp3之前除咗rookie year年年都大約

佢班人擺明出黎踩尻人引戰
扮乜撚理性冷靜姐

佢份約又唔係即刻簽 點會唔知
你睇下lbj 咁都知有邊隊想要啦

咁佢係冇lbj聯盟第一人咁大號召力
但亦唔使質疑cp3係搶手既球員
不過係大家都知佢實留火箭姐
火箭開到既價又最高 戰績又最好
傻既都知佢唔會考慮其他隊啦

關鍵時候都係要俾個波cp3

ptt上年都瘋狂笑緊龜仙流啦

起碼唔會有格芬 夏登 個d無謂既to

一隊原本要爭冠既球隊比佢拆到要重建 然後唔上唔落 咁真心叫好咩？？

CP3係勁既
但份人太濕鳩

佢都冇做GM啦今年拆仲點關佢事